弦來最愛靚聲天后呂珊X管弦樂演唱會

又播DVD
TVB 執柒左佢啦

啲人聲後撚到

音樂大聲過人

執柒咗佢啦，痴鳩線播埋啲咁嘅嘢

又呢d #1

我覺得呢個好睇過外星人

以為佢唱緊和音

有D 似

應該係壓片果條友整錯野

個和音仲大聲過主音

係咪播錯咗卡拉ok版

竟然仲有人睇cctvb , 個八婆都差唔多瞓棺材， 藍到仆街

屋企老人家睇緊，唔通我轉台咩。

點解收音咁撚差

終於到1030